配音行業一問

黎緊可能會上d 配音既course
有冇巴絲做緊配音員
香港做是咪多數乞食多

是

巴打介唔介意講多少少

香港配音嚟講配音員通常接配音freelance做，或者做埋mixer個份
利申：學緊配音

N年前好似聽過一個電台訪問配音員
詳細唔記得了,但好記得結尾主持問有咩忠告俾想入行既人
:家底無錢既,最好唔好做配音

Dubxxx 個間口碑得唔得
最怕學完冇job

利申：公屋仔

我幾鐘意配音呢個職業，由細過睇卡通片就已經覺得配音幾得意，到之後睇多啲唔同種類嘅劇，就覺得呢門學問唔簡單，好佩服佢地，就產生左濃厚興趣，以前自己成日自言自語玩下聲，又錄過音比自己聽，可惜我天生把聲沙到嘔兼勁難聽 冇後生應有嘅𡃁仔聲，冇中年阿叔清脆成熟嘅聲，亦冇老人家啲中氣，總之就三不像好難聽 根本冇可能做到 問心如果我有一把靚聲我實會應徵下

唔知算唔算有把靚聲...
但都膽粗粗去左IN 又收左
但仲未比錢 未決定

唔好諗住做全職

諗住都係freelance 做

D 字頭

你都係 ?

唔錯丫 第二期都上到一半了

呢家上緊第一期就黎完
求問第二期簡人要求高唔高
呢兩堂要錄音簡人
成個人都好緊張咁

唔高... 基本8成都收番

原來係咁
今日last兩堂
錄完音之後導師問覺得點
個個都苦笑

你係db? 我地好似冇話好formal 咁去錄音

係呀
絲打介唔介意留tg傾傾